得罪講句 童童真係幾靚女。。。

DLLM我走先！！

又扮自爆

牙冰係我女朋友

lm睇起底

你ig icon 邊個嚟

柒咗咪推

樓豬仲靚

樓主仲靚女 想識 已pm

打手味濃

睇個款樓主都幾大份，上面睇住炒車

yeri
樓主有taste

借力

樓主偽娘黎
利伸 屌過

真 好低手

冇波
但都好想插入她的嫩滑西肉

屌你老味仲講

係
做我女朋友就好

代樓主講:
你估屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

唔好意思 佢已經係我女朋友了

醉愛tung tung

嗚呀

好似上流寄生族個朴多蕙

戀童癖

然後自爆個icon 都係童童

咁你就成功上哂位

記得多謝我 我唔想柯屎

好撚樣衰

邊個柒頭正評

又自爆

我靚啲
拉

幾靚女

推下

童童張相係幾靚女
但係你支那移動
仲要自爆icon

推

樓主靚女啲

你標題起得啱 的確得罪唔少人

不推文

Right bin c

想抱起佢黎插之後內射

唔樣衰囉 唔可以叫做靚女

not靚女, 普通only

成日po d膠po，拉
而且唔想係熱門見到你，blocked

lm

屌做咩上熱門架收皮啦

點解成撚日都見到呢條女
到底邊撚個嚟 好撚煩呢啲post

起到底未

係幾靚女，不過你好似都幾靚女

屌你地 得張咁細嘅圖 就係咁話樓主靚女 我頭髮都睇唔清楚 你地五官都睇到？

成哥唔好負皮我啊

有得屌咪屌

大家唔好推啦

拉

又係依篇野

童童都唔識？

你地淨係識童童同牙冰
但就忽略左麗英

全死角不過如果有呢種人做fd係幾好玩

你老母啲靚女post好撚煩
見一個block一個
上面果班死毒撚撚唔識不推文？

推 樓主柒到咁都唔推

男子翠玉瓜塞入肛門自殺

樓豬今日有冇玩翠玉瓜

又一個自爆
中四仔又多個

CMHK崇韓既人不嬲都係狗黎

有冇link回顧下

做我條女

日日都有po講youtuber
擺撚到明樓主打手啦

食屎啦屌你老母

有無165
po對腳睇下ok?

求樓主ig,我唔要童童了

真手足又唔知
黃youtuber又唔知
你有冇法國自己入親嘅post都係睇女post呢？

以後自爆都應該有依篇

手足黎…俾黑警捉過

樓主好似靚過童童

那英正啲

那英個咀口活一流，又可以講埋日文

唔係katie咩

仲未有人post 魔戒隻咕嚕

有啦

想識樓主

可能樓主仲靚女喎

唔好推

老實講 學友蛇高質過你

第5頁都未有ig

左下角幾時影

留名想識樓豬

想識樓主多啲

利申 識樓主

兔ching 幫你拉下先

唔好好似成哥咁啊

樓主條裙著到肥婆咁

唔好
推

係因為上咗熱門先入嚟

你食埋我果份

請善用不推文回覆

童童係幾得人鐘意 但靚就真係未至於嘅。。。

花式借刀

右上係嗰隻momo?

右上角第一眼望勁似momo

忍唔住，呢個po到底要喺熱門幾耐